香港所有野都落後新加坡，但係氣候方面就快可以同新加坡看齊

你係越熱定越凍越強大?

你越反抗老衲越強壯

新加坡涼爽過香港喎